英國針對中国人「仇恨犯罪」急升

英國傳媒報道，新型肺炎疫情爆發，針對中國人的「仇恨犯罪」急升。

警方數字顯示，今年一至三月收到至少267宗針對當地中國人受騷擾的報案，包括毆打、搶劫、騷擾和刑事毀壞，數目是之前兩年的近三倍。

受害者形容他們被人揮拳、當面吐痰、咳嗽和出言侮辱。

一名護士學生說，受到醫院病人和同事歧視，有同事叫他帶同病毒返回中國。他說感到無助，不知可以向誰傾訴。

亦有自小由香港移民到英國的人說，試過在倫敦街頭被一個女子用粗言責罵。

全國專門處理仇恨犯罪的警官說，無人需要為疫情負責，每個人都有權免受騷擾。當局會以非常認真的態度處理案件。

着Hong Kong is Not China tee出街會點

班支那人咪跟住著，之後香港人繼續俾人當支那
你見訪問特朗普嗰兩隻支那幾冇骨氣就知

唔係以中國人為榮咩？
打你係覺得你哋有威脅性 人哋咁睇得起你
係咪應該唱返首支那愚民共和國國歌先呢

好想資助戈班英國人，希望佢地落力d

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

祖國好波

林鄭個仔

明明係班英國WHITE TRASH自己唔肯帶口罩先搞到一鑊泡

正常嘛，唔升我真係睇唔起英國佬

跟住著就幫佢地影相放上微博, 貼埋資料睇下班小粉紅點批鬥

Nmslese ask for it

英國而家因為武肺都死左二萬幾人.....
可能政府奶共, 但民間一定極反中

咁就影佢大頭放上weibo

響外國過得咁委屈又何必呢? 愛國L快啲回祖國的懷抱啦

捉住佢叫佢用廣東話唱個個揸住個兜
唔識唱就大嗌go the fuck back to your chi-na
NMSL virus

英國死咗咁多人，民間點會冇火

唱榮光

英國版

Your dad is chinese
Your mum is chinese
You are also a fucking chinese

半年前有個手足參加翻糖蛋糕比賽
比個支那人投訴搞到英國主辦跪低
唔知果條主班傻鳩知道自己贛鳩未

快d趕李加乘走喇

*主辦條傻鳩知道自己贛鳩未

要著就著「光復香港時代革命」或者「HK Independence」，支人同小粉紅就唔會跟住著佢哋眼中嘅「曱甴」衫

對住侵話自己係台灣人香港人都得
有乜做唔出

不過white trash 本身見係亞洲面孔就打
理得你係日本人香港人就算著埋支米字旗上身
其實一樣照打